政府電腦入侵

唔知係邊個政府呢

仲可以點兜
話係外國政府

推

某些政府!!
究竟係支那定香港呢
唔撚同架喎

用protonmail啦屌你
仲用免費嘢

push

Google好波

轉用可以落數字英文字以外字符做密碼嘅email, 例如上面巴打提嗰種，加用啲隨機整出嚟嘅密碼

搞佢地真係搞笑，唔係以為佢地仲指揮緊吓話

不過政府咁諗都好，佢地錯方向等於對運動有利

支那有政府架咩？

點解goigle咁勁chase到係gov?
或者 gov ip去做？

支那依家剩係習朝

有一堆ip光明正大 做開同一樣嘢咪俾人特定到

傻豬 佢兩個都無乜號召力

推推推

google 一早唔安全

話係外國勢力(google) 造謠生事囉

痴撚線政府

Google

google供個政府出黎啦

google 邪惡美帝公司
外國勢力抺黑

Google Authenticator

開2FA

港共？

google

唔夠secure

Google Authenticator （totp)比2FA更強

香港有3毛數據基地

入去cap個screen加多幾個美領email
外國勢力done

媽呀 好撚柴呀

可能係
或者google有晒政府部門的ip
發覺佢account被大量係由政府部門的ip address試圖登入撞密碼等

正苦好柒

柒到

黃之蜂，個人認為北大人政府居多

推到仆街

香港創科

定係有冇機會
嗰個規模好大

嘩屌你老母

柒

未知係港府定北大人
我覺得後者機會大很多
前者機會細

笑撚死

佢地可唔可以要求google交代返咩政府支援

應該係大陸政府hacker
香港應該冇呢些部門做呢些野

Push

咪傻啦, 做得呢D 野點會用自己ip
一定係經幾重zombie去做
google 係用digital fingerprint 去分析邊個係攻擊者

到依一刻 政府仲係以為抗爭係有大台

共產黨幾時滅黨？支那幾時滅國？

咁光明正大用政府名義？
佢地傻撚左？

咁搞笑

就算係香港
香港政府鐘意玩外判，本身科技部門冇咩料，冇咩人力資源，也冇乜物力
所以應該係大陸政府

唔好睇少google

原來佢地真心信有組織有預謀？

政府不誠實使用電腦

話時話 anonymous 又話做野嘅 ?????

成班離地鳩

政府依家係咪好驚？

真係無所不用其極

一定係邪惡美帝啦

痴線架

Google出賣carrie

cls

共狗仲當佢地係大台？

Asia 果個 廢的

Google=外國勢力
戒嚴全部要用百度

會唔會係香港軍正苦？

郭嘉隊

香港果然無創科
政府 hacker 都 hack 得柒過人

做乜撚

仆街啦

Google 會detect到咁勁

推呀

好撚癲

最搞笑係 即使知道係政府搵人做
咁又點 根本告唔入個政府
哈哈

Push
Google is the Goode’s

可能只係有人用政府機經正常途徑咁光明正大咁撞咗一次登入

香港鬼撚識整咩
4000蚊都搞唔撚到
9成9中共啦

雨傘個陣其實試過一鑊
狠無人有印象

gphone資料冇野吧，只係咕go提醒

根本政府冇撚諗過所有人係自發岀黎
成日以為有人背後策劃
唔肯認自己有問題
覺得市民比人洗腦，收錢
佢地會卡機架

呢個政府有咩做唔出

哇 d政府IT佬 手腳咁唔乾淨

推到上國際

我地呢場仗再唔係同政府鬥
香港特區政府只係共產黨傀儡
7婆連下台都要批准
一國兩際仲存在咩？

真係蠢撚到閪咁...

北京唔相信香港人真係咁齊心
香港人小事互屌 大事齊心好早就有

講左十萬次無大台
政苦

議員都俾政府hack
仲要hack到新手咁

嘩...網軍級黑客

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

政府令香港人團結走出嚟抗爭

一定係.

有分別咩

香港冇科技嫁,可以唔使懷疑香港政府

肯定唔係香港GOV，咁撚廢

勁安全
咁樣話比你知 係某d政府

好明顯係外國勢力啦

唔好用google!!!

Up

Cls

動用國家力量

好
Gphone又唔係主腦你想睇乜

政府都搞唔掂google

美國政府自編自導自演

係咪又諗住以為有乜嘢機密呀 真係on9

好似有專家講過$46&shri!2?呢類密碼既破解難度仲低過

silvermotherwatchrun呢種幾個英文連埋既密碼

有符號既pw純粹係令個pw難記d

冇撚用

應該係攻擊規模太大，要政府級數先有咁嘅資源先做到

HACK都HACK得柒過人，HACK唔入之餘仲要比GOOGLE DETECT埋你身份

嘩，推

不嬲都收風遲快同醒就唔會咁直接推啦

有冇開MFA

中級黑客

外國勢力有來玩我地咖真議員 ＆Gphone

一鳩樣架喇今次

嘩

點解要用政府id嘅嘢去hack人

長度係最重要

wtf

拿，作為一個cs master話你知
長係有效過複雜
Passworddorwssap已經夠超級電腦玩兩年

Google 認證

痴撚線 google好波

Why not both
某些

劉明跟進

藍絲:google係外國勢力

唉屌政府可唔可以柒少陣

不誠實取用電腦
系米要報警

普通人只要係一 d 網站打個 ip 就會搵到 ip 所屬的機樓。
機樓係咩公司，ip 派左去咩機一一有資料，google 咁快有結果好大可能有人冇兜路。唔會真係咁蠢係創科局開browser 直接鳩撞下話。
但遲下5G 全世界轉晒華為就難講

唔關事
Google覺得呢個hacking係有政府支援
唔代表係有人用政府野去做呢樣野

跟得貼啲啦唔該 仲G峰

睇見都O咀

🇭🇰🇨🇳

最大個個外國勢力叫Rupert Dover，依家係香港警隊總指揮官

政府

可想而知個政權幾撚on9

決定性都係在於密碼長度，所以先叫用隨機生成去到40個字符嘅密碼
用埋其他字符只係令佢嘅sample大左少少，同埋重要野嘅 email 唔會用人腦記密碼，記得嘅字數少又會重覆用

根本就係睇攻擊程度，
唔會有hacker on9到用自己IP

作為一個平民話你知
google出得呢個alert就當然唔係比人鳩撞緊pw咁簡單
可能通過sniffing或者攻擊vulnerabilities
但總之冇可能係改一個長少少既密碼就解決到

佢地可能有支援過嘅手足嘅資料
政府想用嚟捉人（？）

含撚啦，我覆上一層講緊長度定複雜
懶鳩醒講咩sniffing,知啦，知你識啦
唔洗人地講a你講b突出自己

7出世界

lm

香港政府真係痴撚柒線
無所不用其極

應該得保安局會有權咁做

洗乜咁麻煩
等你班人出晒金鐘拎支XM177掃射已經搞掂喇
之前政府買左成Lock未用過

到今時今日點解政府仲係覺得有領䄂主導？

TOTP (time-based one time password)
係一種做雙重認證 2FA (two factor authentication) 嘅方法

大家應避免用 SMS 作 2FA 方法，因為 SMS 可以被攔截，盜取電話/SIM卡亦能收到 SMS 雙重認證碼，控制 account

TOTP 係目前較普遍嘅 2FA 方法，亦比 SMS 安全得多，因為 TOTP 碼不經任何網絡，Google Authenticator 等 app 只需按照時間就可以生成新的驗證碼

up

Google 完來咁堅提埋你係咩機構搞你

Google出嚟講兩句助攻都好

Oh my god

想入人email，製造與外國勢力勾結證據

政府係咁醒既就唔會搞到今時今日咁既環境啦

支國班垃圾真係蠢撚到, 覺得一定有大台先搞到

用兩步驗證有無幫助? 我有買YubiKey 呢類U2F, 人地要拎到我手指先入到. 定係佢地都重可以暴力破解?

Google本身就係一個網上帝國

好驚721?

GOOGLE唔做嘢？

平時有不明ip想撞account會提就知
冇諗過會講埋你聽個身份係政府

Google 有心分析既話入返班共狗戶口都得

創科局原來係咁作用

今時今日仲喺度搵大台

其他國家

GOOGLE又幾老實

發展到咁先想搵大台
傻撚左

又係赤匪

Google不得了

佢都唔係第一次比某國政府hack Google account啦

哇 呢粒花生大粒囉

又黎

外國政府咪支那囉

屌佢老母 係咪痴線

佢係話某些 係咪即係多過一個

梗係用 P 字頭email 啦，邊會用Gmail咁🐷㗎，你仲要係議員

支那做呢啲嘢唔難

Google提供埋邊個政府得唔得

外國勢力入侵 肯定

好采創科局係廢，唔係都唔知邊個hack

一定係外部勢力，屌，唔通中共咩

垃圾政府

記得開google authenticator

好彩用外國勢力的電郵户口咋

三毛要扣人工了

google不如開個記者會講吓

我估google 有個blacklist
對番就係

冷靜入來睇下

真正有號召力嘅係每一個香港人

be water

邊國政府

用緊100位既密碼
全部用電腦去記低

又係d 維穩新力量既人做既？

其實都膠膠地,話左無大台,仲走去睇佢地email黎做咩。外國都明的事就中國唔明。

用 2-step authentication 啦...咁簡單嘅保障都唔用

文宣推爆佢

其實搞佢地都無用
根本而家無大台

係全體市民
請政苦向全體市民問責

佢地認為無收錢一定係無人會做野嘛

有政府？

政府不誠實使用電腦，有冇人拉？

嘩！咁即係政府請hacker做入侵工作？？？

再次提醒
雙重認證登入必須開

YubiKey 同 TOTP 同等，甚至更安全
Keep 好隻手指就得

但
電話可以全機加密
隻手指畀狗狗擔走左有可能 GG

所以手指要 keep 安全地方，避免帶出街

戇尻，而家人地呢個外國野黎嫁……
緊係老閪都宣傳用百度就冇咁既事情出現啦

蔣X云一早收到風啦等你地仲笑佢傻婆

大你老母點撚解我哋要叫佢哋大人？

係離地D

張圖下面個進階保護計劃係咩

手指實際上冇可能撞到，講安全佢仲安全過sms code/保安編碼，如果要攻破就即係代表一係搵到方法呃系統相信attacker有隻手指，一係搵到方法bypass到需要驗證手指既步驟

再者好似google等等咁高層次保安既系統，就算有得撞pw都唔會可以比人撞無限次啦，所以根本唔會係關你個密碼長多少少/複雜多少少既事

wawaw

今時今日有撚分別咩

呢個世紀仲用hack 嘅政府係邊呀

重點係同我條賓周一樣，要。夠。長！

用google, 仲唔係CIA 指揮

入境事務署咪有一班CIA

非建制派議員學者被官方黑客圖入侵Google帳戶

Google Warns Businesses of Government-backed Phishing Attacks

用password manager同Yubikey啦 U2F安全過TOTP
Google個 Advanced Protection Program都係叫人用U2F

詳情睇我個教學

好型 幾時先有gov-backed 既人attack 我

議員保我地咁多次，一定要煲大佢保番佢地！ hack 得幾個就會 hack 曬！

垃圾支共

加返個2 factors authentication啦

google 提醒

睇過有幾長

規模大到咁上下
普通人調動唔到ge力量
唔係政府級別做唔通標基做咩

正正經經用QQ mail 就冇事啦

推 正苦正仆街
記得開MFA 雙重認證

開2FA啦

我無野講

google ho ball 連仔小心

梁頌恆涂謹申陳健民收Google通知：官方黑客正嘗試盜取密碼

呢幾日你會聽到好多風向係叫示威者唔好再鬥落去
唔好再打 警察係磨心黎
就係因為佢地知道自己有機會比示威者短期內攻破
所以吹呢d風 想抗爭運動又返返去冷處理果個階段
拖死你

佢地係利用人想少一事 想和理非既心理

成日叫你地唔好中計 唔好中計
你一跟左呢d風向就真係中左計喇

佢地係一邊叫你停手 放緩, 一邊繼續用各種方法攻擊你

Gmail起碼攔到

use 2 way authenticator la; even SMS authentication can be bypassed since it is a request from govt.

on9 政府級攻擊 意思係超大規模攻擊
ddos 其實就係一瞬間大量電腦同時訪問網站等等導致個系統hang機， 通常一個黑客可能擺個病毒程式上網畀人下載， 下載量都唔會太多，但係如果政府級可能係1秒幾百萬次咁

尋日我用開個isp email都無啦啦入唔到
要打電話去大學IT部先可以reset翻密碼

外部勢力干預中國內政

好撚痴線 點解中國同香港政府 咁低b 搞親你都留咁多證據， 好心學下人地美國FBI

gmail 都可以俾錢
google 應該勁啲啩

外國勢力 （支那）

若要人不知

我想問，經入侵非法取得嘅證據可以當證據咩？所有證據必須要提供來源，點解政府而家做嘢咁on9

乜唔係上吓咸網中左毒就好易俾人hack咩
仲要靠撞密碼呢d咁蠢既方法

點解仲可以咁 on9 ，仲要搵大台，搵緊邊個外國勢力

門都唔要 睇你點爆我門

只有果個啦

唔會回應

佢可能想揾線索

全城撐google

記得所有野
哩單肯定係國際文宣材料

大家自己加強網絡保安

Google 好波

一定又推比外國勢力，但好似唔make sense喎
一係唔回應當透明，政府最唔知醜

正確

北韓都唔出奇

兜乜呀？牙爽直接出黎口交話google粗暴干預中國內政都得呀

做足安全措施唔係咁易。

1

香港係外國政府

HK no it

留意係Government-backed not Government level, 不過就算係你個case用政府級都係怪怪地，多數用國家級

撚會係中共咩

佢哋有咁多年經驗

點會犯呢啲低級錯誤

支共想搵黑材料

銀河系柒事，柒出宇宙，火星人、金星人、月球人都反晒眼

對GOOGLE另眼相看

人地係google
呢個整網上填form都要三年嘅政府
點比

谷歌又會出賣強国

gphone直接問Google ip la

明啦

就算肯出嚟俾記者問起，
咪又係直接否認唔補充

thank you Google!!!

好明顯想制造對佢地有利既輿論啦

睇琴日比卡超記招，佢都重係話有組織有預謀
所以重係覺得有人指揮唔出奇
咁唔怪得近排大規模包圍拘捕，佢地諗住揾唔到主腦係邊個，就一齊拉晒佢，入邊總有一個係首腦，之後....
「拉到主腦啦~ 警隊破案啦~YEAH~! 一天都光晒啦~香港回復和平啦~!!」

用咗U2F 係咪應該熄返sms 驗證

實係啦！哈哈！

0.1%機會會遇到

hack 人都唔隱藏身份........

陳白山？

廢物港共, 我話埋比你知我先係主謀
全部野我搞出黎既
fuckyougovandpolice@rubbish.gov.pk
快D黎搞我

3步安全過2步，然後sms同手指比一定係手指好d

嗱Mon Po嘅 咪話我唔教精你
香港人同外國勢力聯絡好簡單
而家就畀個email你去查下睇下chok唔chok到啲咩

mossad@mail.gov.il

佢望落係好似普通contact us
但實際上係啲咩 就天知地知
你係有料嘅咪入去睇下囉

中共咪就係外國政府囉

咁果時清皇朝都稱呼自己為滿清政府嘅

文宣上大陸, 遍地開花先得

Set 做要電話confirm先入到

4年前搞佢哋或者有用

都話左果啲藍絲背後係有外國勢力支持

外國勢力界入

其實佢地收嘅可能唔係google email, 大家記得望清楚hyperlink先好click

Google Authenticator都有個bug
比人知道左你果10組密碼其中一組就
除非你完全唔記錄

外國勢力·

原來最信「示威者有收錢」係政府

可以，不過要keep好/backup好部手機，又或者用多部手機backup TOTP

Android: andOTP
iOS: OTP Auth

Google 正！！

等第三次世界大戰，一係不斷眾籌，田買起成個大6嘅体制

媽的好柒，匿名者會唔會出手反擊呢？

Google YubiKey?

morgan chase?

入侵返自己友做乜？佢地平日成日幫你維穩喎，咁都有戲好做？

應該唔係科技罪案組班on9
班人係靠order周圍迫人篤客灰搵人

班人仲係度用緊一個usb手指,咩自動採集target電腦資料當王牌科技
其實usb flash drive公司一早有類似野

好奇如果成功hack入左 gphone email、 會做d咩動作

FreeOTP

政府可以在電信商攞左SMS

一定係外國勢力啦

劉細良講過...
送中呢壇嘢邊個隻鑊最大？睇下咩人最落力屈落去外國勢力度就知。
hack gphone account明顯係想搵佢聯絡美國參議員d料（Rubio, etc），然後屈佢係搞手之一。

搵到料就上門放cp 屈人

奶共法官會幫手屈

Google auth 個app 生token 都叫2FA?

authy 有得backup

岩呀 集火之鋒
聽講佢有份搞 有份叫

我好期待你部電腦壞

香港政府醒既就唔會搞到今日咁啦

肯定係中國政府啦。

將屌你老母釋晒全世界版本做密碼
破解完個位望住個mon都會講屌你老母

係咪仲FF緊成個反抗運動係有人領導緊,想搵出證據/領袖黎一網打盡

google 大法好

都話美國佬有份搞依家啲遊行同反修架啦
連google都出埋手 出埋口

diu2_nei5_lou5_mou2
問題係毅進仔識唔識睇

可以點玩？
報警？

毅進仔連勇氣都無點會有智力

蔣姨姨真心信架

記撚住要開2-step authentication，邊個都係

連登仔30cm是基本常識吧

將聖經第一章hash做密碼

yes

Google已經係最top

其實google應該有曬全世界各方面既big data：

IP，位置，身份呢d已經係基本野

理論上，佢甚至有能力快速分析到每個遊行嘅參與人數，（用返GoogleMap traffic 果堆data 已經夠曬）保守估計準確度可以去到千位

你當Google 係流？
佢直頭有個非公開嘅服務叫 Project Shield,
專門幫受政治迫害既組織擋DDOS攻擊，
功力比AWS/cloubflare 高好多

當年雨傘呢個service 幫過手擋中共攻擊

推上報

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

叫人用埋啲垃圾直線引人被hack
屌你老母鬼

big data

佢地刮到料嘅話隨時一野破解

呢個世界，民用資訊安全已經係 apple 同 google 之爭

點解無？睇下baby kingdom、香討果d言論就係佢地攪，完全有晒領袖、指揮

政府終於做翻次啱既野，終於捉到路，調查方向完全正確